究竟係玩定係挽呀屌

開放世界大戰
玩
挽

挽老母挽老母

連登傳統就係寫玩

但粵音上呢個字係讀挽，所以寫成挽其實有咩問題？

挽你老母嚟玩

次次打挽都俾人屌老母

挽你老母

sorry囉 我投玩架

非常好

你5p過黎架？字都唔識

挽你老母閪咩

邊個教你玩同挽係相同讀音

為免老母被屌 請以“那個不能說的字”代替挽

仲有係game 唔係驚

你係講野有懶音定真係唔識字

係屌你老母

hi sir

支那仔

挽 － 第3聲
玩 － 第2聲
巴打你咁重鄉音，黎自中國邊個省份？

用numpad 打錯錯， 挽係第5聲 「玩」係要用廣東話口話果個讀音，e.g. 「玩」野， 唔係「玩」耍

返去揾幼稚園老師問呀

原來係咁一直以為「玩」呢個字得「換」呢個讀音

大佬呀，就算玩係讀換 都唔同挽啦 挽係讀鯇魚個鯇

呢個真心令我諗返起六月前既連登。好懷念

查下字典啦on9仔